# callbacks_receiver

Сервис приёма и временного хранения callback-ов от страховых компаний.

Документация:\
http://127.0.0.1:7000/swagger/

Установка пакетов `python` роизводится из корневой директории проекта:

`pip install -r requirements.txt`

Запуск в тестовом режиме производится из подпапки `callbacks_receiver`:

``python manage.py runserver 7000``

Линтер запускается из директории callbacks_receiver командой:  
``python -m flake8 . --config=tox.ini``

Развёртывание запускается при мердже в ветку master успешном прохождении линтера.
В pet-версии yml-файл закомментирован, так как изначально писался под корпоративный gitlab.
В ходе развёртывания происходит остановка и удаление старого контейнера,
удаление старого образа, сборка нового образа и запуск контейнера на основе нового
образа.